遮打花園企唔企到一百萬人?

太多人入唔到集會場地會點呢?

728 三點 遮打花園見

728 去集會！728 去集會！